[突發]新一對名星影分身

黃光亮

Evgenia Medvedeva

M記叔叔

朱千雪

Ryan gosling

Harry Kane

你係唔係盲？

你無撚野啊 ?

佢弱智

頂波頂撚到眼就盲好心就去睇醫生啦

😂😂😂

師兄又幾撚on9...

清 點睇蝗馬歐聯

咁你又點睇開個post jer 著Женя 但冇人認同你？

係似嘅,都係有眼耳口鼻

朱千雪真人出現未

樓豬真係好撚on9

真

用你屎眼

星期二咁搶口

Gay

on9仔

牙銘係

樓主小心華仔，得罪佢你冇好運行

大面架純

你又知